不要說食元氣係撐藍店

試著說 食元氣係支持日本侵華

屌 你真係想元氣翻生咩？
鬼你呀你

日本唔係侵華，係平定中國
就如清國平定大小金川同準噶爾一樣

識玩

睇日本av直頭係漢奸

連藍絲都企係門口諗下入唔入去好
高招

推

全部都係劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

今次支共無異於同全個自由世界宣戰，只要解釋工作夠，大家真係唔洗怕畫面唔好睇

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

你on9完未